<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sweet Code Dream</title>
    <link>http://sweetlie.today/</link>
    <description>Recent content on Sweet Code Dream</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Wed, 24 May 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://sweetlie.today/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Réglage de la pression arrière</title>
      <link>http://sweetlie.today/2017/05/r%C3%A9glage-de-la-pression-arri%C3%A8re/</link>
      <pubDate>Wed, 24 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://sweetlie.today/2017/05/r%C3%A9glage-de-la-pression-arri%C3%A8re/</guid>
      <description>Dans mes applications très dépendantes de l&amp;rsquo;API Battle.net, j&amp;rsquo;ai une problématique importante: La limitation des requête, que ce soit la limite imposée par la société, la congestion du réseau où la non disponibilité du service. Grosso merdo un processus qui dit non, repasse plus tard, où attends un peu. Mine de rien le problème n&amp;rsquo;est pas si simple que ça j&amp;rsquo;ai beaucoup entendu le terme &amp;ldquo;backpressure&amp;rdquo;, certainement en référence à l&amp;rsquo;algorithme de routage backpressure, j&amp;rsquo;y pige pas grand-chose, mais la page Wikipédia est bien fournie, probablement un abus de langage, mais ça peut donner une approche de l&amp;rsquo;idée et surtout le concept qui va nous intéresser : les queues.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Récupération des données de l&#39;hôtel des ventes, Partie 1</title>
      <link>http://sweetlie.today/2017/05/r%C3%A9cup%C3%A9ration-des-donn%C3%A9es-de-lh%C3%B4tel-des-ventes-partie-1/</link>
      <pubDate>Fri, 12 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://sweetlie.today/2017/05/r%C3%A9cup%C3%A9ration-des-donn%C3%A9es-de-lh%C3%B4tel-des-ventes-partie-1/</guid>
      <description>Bon, j&amp;rsquo;en ai un peu marre de la limitation de l&amp;rsquo;API de trafic de TradeskillMaster sur son API, qui plus est j&amp;rsquo;ai envie de faire joujou et potentiellement publier mes résultats, pas sûr que la société apprécie mon usage de ses données. Mais quitte à faire un truc pas forcement passionnant au départ, autant y rajouter un peu de fun : le langage de programmation Elixir.
Elixir Késako ?
De la programmation fonctionnelle, avec une syntaxe sexy fonctionnant sur la VM BEAM, du langage erlang accès programmation concurrentielle.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>